原來英國確診數字已經連續18日破萬

3/10: 12871
4/10: 22961
5/10: 12593
6/10: 14542
7/10: 14162
8/10: 17540
9/10: 13864
10/10: 15165
11/10: 12872
12/10: 13972
13/10: 17232
14/10: 19724
15/10: 18978
16/10: 15635
17/10: 16171
18/10: 16981
19/10: 18803
20/10: 21330

其實都唔係好過美國好多但美國就人人屌trump，英國無人屌johnson

根本成個歐美都係咁

London (CNN)Hundreds of demonstrators gathered in London on Sunday to protest against the wearing of face masks, days before it becomes mandatory to wear face coverings in stores in England.

Biden 做咪一樣咁爆
有咩資格屌TRUMP
成個歐美都係等爆到有抗體或者有疫苗為止
應該唔會有第三個方法

媒體問題

班人屌完侵防疫差跟住繼續唔戴罩開party，群P

party culture, naughty culture

佢地冬天先剛開始

有排爆

God bless UK

身處英國既巴絲應該知點解

因為十月份開學, 支那人感染者全面播毒! 英國, 德國, 荷蘭,都係重災區.

勁

根本就冇分冬夏

每日都成萬人 好誇張 幾時全國人口全部感染?

完全係人民問題
到而加英國仲有一大班人唔信真係有武肺
啲理由仲千奇百趣，其中一個係唔信中国會無啦啦爆病毒
屌你老母同地平撚一鳩樣思維

再加埋一班死左膠濫用「自由」兩個字，自撚私到為佢所謂嘅自由唔戴口罩做傳播者累死人都覺得無問題

Johnson講撚咗好多次唔撚想封城，叫大家聽話幫幫手防疫，但就係有班撚樣專登玩嘢搞對抗，屌你老味我唔係恐懼撚都覺得英國啲人太撚on9，尤其班黑人同印度人

英國人垃圾到

冬季同時有冬季流感, 係會加快傳播武肺

冷熱地方都會傳播, 但熱地方, 致死率相對低

早幾日睇BBC，夜晚9:30節目仲喺度成班討論緊⋯⋯
應唔應該戴口罩？
室外又應唔應該戴口罩？

仲請班專家喺度話，
越少後生仔感染，越難達致群體免疫

算撚數啦，物競天擇
自己圍內唐人搞掂自己算數

希望香港同英國一樣咁多人確診就好

+1

按照而家既數字
只要無有效疫苗
似乎都無可能講咩重振經濟
強硬開放只會交叉感染 愈傳愈勁

當自由嘅代價是「不安全的生活環境」
開始會有人放棄這種自由，情願要一個安全的環境

呢波唔關支那人事啦
得佢地帶毒咩on9

歐國盃算吧啦
歐洲爆太勁
又多國合辦
點搞